[I/A] 新Game RPG大作 Mitrasphere

日文名: ミトラスフィア

大量聲優坐陣

男女聲優合共30幾位慢慢J
連龍珠婆婆都有參與其中

回合制

自定造型

每職業8種武器 加 5防具

大量動作同叫聲可以係地圖亂用

5種職業

剣術士: 單體物理最強

護術士: 坦得落BUFF又可自己補自己

聖導士: 補師冇咩好講啦, 最緊要有得蘇生

弓術士: 群攻技, 支援

魔導士: 大大力魔師, 群技

介紹片:

Q&A
1.首抽抽咩好, 點抽好?
一開波送500幾石夠你20連 (4星機率 10%)
最好第一下抽全體武器果個POOL, 果堆UP緊嘅武器同魔具最勁, 同其他冇得比
當你抽到你想要野, 就抽職業限定POOL, UP緊嘅第一把最勁, 其他次選.
PS: 呢2個POOL 都係限定抽一下就會消失

2. 有冇PVP 同同會?
冇, 共鬥為主, 可以組隊一齊打任

3. 除左抽仲點拎裝?
打主線, 活動, 會送4星勁裝, 暫時4星最頂, 冇5星
遲下仲有時裝活動, 大量時裝俾你改造型

4. 武器要升技?
要, 但唔洗抽相同武, 可以分解冇用武黎升技

提示, 抽左最勁果把野記得放第一個武器位, 因為主線會有得免費升技1次

暫時知嘅係咁多, 7788 歡迎討論
APP store 同 qoo search - ミトラスフィア 就會搵到

圖片來源: gamewith

NPC J圖
玩左大半日 宜家維護到5點, 已經玩緊嘅入黎吹水

Lm 待玩

我個女

件衫點有 ??

唔洗抽人？

等玩

Q&A 補充

5. 造型SET 死?
唔係, 可以隨時改

6. 一開GAME要簡男女同改名, 之後有冇得改?
可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石先改得

抽武就得, 睇我Q&A 點抽就可以

仲有8分鐘

再打多次

Q&A
1.首抽抽咩好, 點抽好?
一開波送500幾石夠你20連 (4星機率 10%) 暫時4星最頂, 冇5星

- 有1次免費抽, 魔具黎, 咩職都用得, 某幾重好唔錯 : 8秒所有攻擊都100%暴擊; HP回滿...等等 我個人就唔追求呢個抽了, 要同下面果堆夾到最好係好難
- 之後最好第一下抽全體武器果個POOL, 果堆UP緊嘅武器同魔具最勁, 同其他冇得比
- 當你抽到你想要野, 就抽職業限定POOL, UP緊嘅第一把最勁, 其他次選
PS: 呢2個POOL 都係限定抽一下就會消失 因為2個POOL都有1把4星補底

2. 有冇PVP 同同會?
冇, 共鬥為主, 可以組隊一齊打任

3. 除左抽仲點拎裝?
打主線, 活動, 會送4星勁裝
遲下仲有時裝活動, 大量時裝俾你改造型

4. 武器要升技?
要, 但唔洗抽相同武, 可以分解冇用武黎升技

5. 造型SET 死?
唔係, 可以隨時改

6. 一開GAME要簡男女同改名, 之後有冇得改?
可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石先改得

提示, 抽左最勁果把野記得放第一個武器位, 因為主線會有得免費升技1次

我都抽左幾粒鐘先抽到啱心水

2. 有冇PVP 同公會?
冇, 共鬥為主, 可以組隊一齊打任
6. 一開GAME要揀男女同改名, 之後有冇得改?
可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石先改得

今日出？

緊急維護中

冇link?

有玩開an機唔識搵link
qoo 搵唔到咩

開ser, 玩得

終於出

黑貓

出文啦
出完文再打機

啱啱維完送左100石, 要抽野就快手啦

維護終於fix左入場爆人都照入既bug

武器排行

瘋狂斷

劉名做老屎忽
想問係咪抽第一行

刷左20 幾次先有 s 杖

頭20抽中左兩把4星魔杖 開得

全職種10連先呀

4把杖ok啦, 可以更好
不過見你仲有2個魔具拉返平均, 算幾好

頭20依3s

你冇劍咁濟喎

開得？

抽得幾好啵呢下, 之前果啲呢?

up緊既第一把係指最左手邊個把?

發現d 裝好多都可以升上去

全職種pool up緊嘅都係最勁嘅武
職業限pool 第一把,即係最左, 就係up緊中最勁嘅

仲有把4星弓

抽曬d石咁樣玩咩職好
散到仆街

就咁睇你得1下10連見得下人, 免費同有一下都爛晒, 再加上大劍我唔會好熟
唔敢評
如果有時間想再追追, 建議save左個ac 刷多陣同埋係咪真係想玩大劍

咁幾難講, 我個人睇左自己想玩咩職先抽

20抽咁樣得唔得?,我都唔知邊d4星係送既

由佢一開ser 一直刷到而家，終於開到局了
抽到呢8個彩虹 :

可以再黎過,有啲散

我再抽一次10連 又中 咁樣應該點

完全唔識玩
想問抽到咁 ok?

你抽多下但啲武同你之前果堆一樣, 冇咩作為

武黎講有4把虹唔錯, 但我懶得睇評價網同埋技
懶得刷可以再抽多下睇下點
可以刷職業關, 每個職都可以拎到50石, 睇下抽多下點

岩岩新玩
隻game有冇公會？？

黃制同紅制有冇分別

知唔知係邊度set引繼?

點解1回限定果個全職種pool抽唔到既.
佢話要海晶石(有償)姐係咩意思?

有償石=課金石

係咪又死左SER, 入極都入唔到

入極都入唔到
玩緊第2隻rpg

又係依類型
玩唔長

玩完新手教學就黑mon

落一格個pool咪無償石全職種

我少黎 apps 台見識少，上面好想養貓、好撚想養貓、阿媽唔俾養貓、你養我呀嗰d 係咪兄弟姊妹黎

入唔撚倒

呢張圖職業訓練對上果個
再揀乜乜乜登錄
再入EMAIL同PW

你唔講我都唔知

教學完黑MON

純粹想表情對想養貓嘅心情

【障害のお知らせ】
現在、ミトラスフィアにアクセスしにくい状況を確認しています。原因の調査を行っておりますので、解消までしばらくお待ちくださいますようお願いいたします。ご迷惑をおかけし誠に申し訳ございません。（ミー） #ミトラス

今日維一個鐘送100石
岩岩強化關入唔到場 宜家又維護
睇黎又多100石

6874石

早排測試AC 黎

9點2就玩得

30抽

留名

又維

巴打原來你都有個貓字喎

好似又延長到10點，
岩岩抽好人，諗住去街場睇下人地D人仔整成點先再整自己，
把聲又未揀，
點知頭先卡下卡下之後維護到宜家都未正式玩

iso 邊到有得下載

有sinoalice既影子

日本APP store 咪有囉
一係search 個日本名, 一係搵free game 排10幾20位就有

望個玩法就似啫 玩落差好遠

養貓post

仲有10分鐘就知又會賠幾多石
BTW 強化關又要要轉日本時間先打到, 每次可以打1個鐘慢慢黎

11點

又延多1粒鐘

明天見

又延長，睇黎好多石拎

賠2,300石走唔甩

太多人玩要維？定係咩原因？

屌 今晚要刷完首抽 聽日返工玩

養貓同打個機都咁難

唔係好知, 今日下午維過1個鐘, 之後8點幾到宜家
玩左全日一直都好順冇LAG 過

DIU 點解啲所謂嘅日本大作 隻隻都係不斷維護 又唔見啲大陸台灣韓國game係咁

唔係講緊一開ser就main main main咩

留個名DL先

日本game account值錢

有工作室用bot刷首抽緊係爆ser

玩法同維護都一樣

想做老屎勿都咁難

值錢都無用啦, main到我有幾個frd都game已del, 上次sinoalice之後, 見到main都驚驚
btw, 隻game似unison多過似sinoalice

因為值錢所以先有工作室刷，所以先會爆 ser 啫，無用都無辦法

所以用長城圍起晒佢地一定冇做錯

入得

夜神用QOO DL入唔到

神之8分鐘

收得皮

真係入到咩 game start就停左

多謝某國家

又唔得

垃圾驚

屌玩玩下唔對路原來dl錯驚

同我一撚樣

有隻同re:0合作緊嘅又好似樣

?

話說有無分ser，我iOS 用香港account 揾到down 左

吊下命先:
補師無敵

瞓醒都係無得玩

大約4點開左 刷緊首抽

幾時先可以轉職

一開波

雖然不死 但係打得好慢喎

好肝呀
耀日都要打幾十次

有無人知龍人化
同魔法傷增加下面個日文點解？

仇恨值？

龍人化即係戰鬥畫面左下黃色超必

呢隻係肝game?

想拎哂D獎勵要肝好多場

舞會先痴線

已經肝緊

死左咁耐SER冇賠償

實會賠嘅

其實拎咁多同一件衫係為左突破?

肝得唔想玩

好似好多人已經刷好玩緊咁

仲肝過SINOALICE

早玩早享受

打15次囉石算

千其唔好拉落去望要打幾多次
咁就唔覺得肝喇

其實好多活動打第一次已經送3星裝
只不過我地完美完成就....

得唔得

應該話 除左活動boss 果關之外, 其他關打唔打晒都冇所謂啦,無謂咁迫自己,搞到自己冇引,獎勵又唔係特別好
BTW 隻game 唔係似Sinoalice, 最似應該係最初嘅劍與魔法果隻rpg 不過呢度應該冇咩人玩過 都好幾年前出
打法,裝備,獎勵系統各方面都好似 但宜家呢隻改良左好多

睇你追唔追完美啦, 你呢抽算幾好, 仲有多2個魔具, 不過我唔知有咩用, 只知其中一個可補血

你可以睇下呢個網排第2同第3把劍個樣, 你想追完美的話, 可以打職業關, 儲多少少石,抽多下職業POOL 睇下點

總評價網

個個都玩劍

宜家先知原來仲有咁多種髮型未unlock

其實入得未？入極都入唔到game

玩得好耐啦喎

全部關都要共鬥打 ?

係, 一係你入關前tick 左佢,就自己開場唔join 人

開鎖是咪自己打?

只係你入場先 之後都有路人join

唔抵得又down嚟玩下
想問下首抽有冇話必中4星？
唔多想刷

第一頁有講

我指免費嗰十抽
係咪唔洗理？

起得手
加我啦各位

原來要刪過隻game先入到同埋想問下有冇快刷首抽方法更太耐

免費冇必中, 只有之後果20連先會有必中, 如果唔想刷我祝你可以一野搞掂

ios 應該冇, an 唔知

完

係咪又死左Ser

明明一直都好順, 點解會死

又爆ser

死ser 唔該就派石啦好嗎

日本放飯

好彩差唔多打完肥先死 唔緊要 當食飯休息

日本12:30即死

尋晚想玩就維護
丫屌到而家起身喇
load完data都未首抽又死

1230 再開ser

要維修到12點半

玩隻game 都要跟日本放飯時間

Game已棄 真係幾垃圾
玩法已經無特別 又係做到有共鬥 但係又唔肯扔錢落server
我估呢隻game都會好似sinoalice咁 夾硬整衰隻app黎令到server少啲connection 㩒一㩒出app就要重新入過game 收得差少少就會斷線咁

第二日咋ching
好似已經上左課金榜?

無料第三名

第幾日都唔應該啦 死ser已成事實
咁都上到課金榜?

好玩過某alice十倍
又有得換衫, 整返好D個server就冇得輸

有無泳衣裝玩架？

入DUCK

咁準時

日本時間:
12:30: IT狗放飯, 順便熄機
1:30: IT狗食完飯, 開機

隻GAME要唔要首抽架?

弓手好廢

sinoalice就算罷啦 隻game設定係有特定角色(所以無得換衫換樣) 同埋重story 可惜兩樣野都變左敗筆

不過共鬥換衫換樣呢啲野 之前好多game都已經有 呢類日本game隻隻都倒模咁 換個名換過啲圖換個server又可以賺一筆 咁都唔做好個server 我已經有3,4個frd棄左game 搞到我都唔想玩了 飢餓式銷售唔係樣樣野都岩用

第一次10抽
但係冇法師杖

30抽點睇

劍 杖 全

請問職業個d 點轉
我想玩法師但佢原來係劍士 抽完d 法杖又唔用得
去轉職個到睇又話條件未滿

直接裝備右上轉, 唔係地圖度轉

你玩魔仲好, 你有最勁果2把全體攻擊杖, 反而你冇勁劍

係
ps 玩弓

弓唔係support 黎咩

係, buff其他人

引繼個到打完兩行野點先禁到下一步

一場唔可以冇輸出，坦，補
但可以冇弓

坦好廢 一把勁武都無

睇完個list 暫時係得 補師,法師,劍士 係有ss

唔會放棄玩弓

睇好你呀

我岩岩抽第3下十連 有2把4* 但係抽完之後發現唔見左有無咁黑-____-

封測果陣有人話補師冇咩用, 所以宜家應該buff 到咁
所以可能好快buff 返坦同弓

咁樣仲得唔得

冇補根本唔洗打狼

識玩一定玩奶媽啦 有邊隻game奶媽會無用

白貓

同一個ac 黎?
如果係你都好夠劍用, 第一行左一勁就唔洗講, 左二普普通通, 打海獸可能會幾勁, 右一把野buff得幾勁 成60%, 右二就差少少
魔具回滿血果個正野黎
果2隻公仔其實冇用可以唔洗裝, 換晒啲劍落裝

發現依個鬧鐘buff 迴避都幾好

3:15: IT狗食下午茶先, 熄機

18:00 IT狗收工咁點算

Thx 巴

點解我quit左game之後重入唔番
禁完個start冇反應

因為死 ser

維護維到1530

見到了 過左10分鐘先出通告

有工作室即係acc值錢
唔似某S&M///

我想問係咪玩唔到 琴晚dw左隻game落黎 到而家都未玩到 乜game黎

你已經錯過左神之開Ser時間

神之刷首抽時間

想打下機姐

唯一解決方法係鎖IP

kekeke有人探索到4星魔具 buff 魔法特大

AN有冇快刷首抽方法?

刷左成日都刷唔到魔杖

我刷左幾次都刷唔到
已經忍唔住....
轉左玩聖導士

h仔 幫你唔到

全職保底再加10%你都刷唔到 都幾黑

抽極都抽唔到4星背水劍
其他4星劍好似齊晒

終於打死LV1狼
補最重要, 咩坦咩劍都冇用
但係好少高戰力補
重練一隻補先

不要再就了
轉玩劍算

才仔，咁我慢慢嚟
睇落隻驚似黑騎士+愛麗絲?

日本放工時間

...........

神之45分已過
冇得救, 明天請早

乜部份都係嘅

重練

撳GAMESTART冇反應是咪死SER?定係我自己問題

點樣先有得探索

補好難刷 刷左幾隻強劍魔都未有補可以開波

邊到有制探索？

地下執垃圾

打狼活動4星裝體驗:
補>>>>>坦>劍>>>>>>>法

地下有d閃閃下，你撳入去就得，
執完有得換野，係界面下面寫住 「5/5」 果個位置，
1個鐘頭CD回1次

咁弓呢？

同sinoalice一樣 每日玩得一陣又維護

弓?弓有咩用?

個ss萬有之天球議又話兩種傷都有
我玩法 打唔痛既

係咪未出公告幾時開？

玩一個鐘又死Ser

到底點先可以引繼
佢唔比我禁下一步

前面有巴打話要入email

屌 放工諗住玩 又唔得

SinoMitra

起身又維護緊 好彩今朝玩左陣

有人話改數據包100級全MAX

光明正大係kekeke 講, 真係不知所謂

日本no spy

怪唔得咁順都維護 總有班人搞破壞

今時今日仲有電話game可以有咁多問題 呢間野都幾唔掂

屌 有cheat即刻唔想玩

係囉 隻game仲要玩共鬥都可以比人cheat

怪班有能力嘅人出cheat 都唔怪個開發商垃圾

不過佢只係UP左 2句,又冇圖, 不可以盡信

肥料關都完

下 收工無得玩 ?

因為禁制開server條友都收左工

時間都未有 各位今晚可以早啲瞓

今晚12點啲人瞓應該先有得玩

香港app store有得dl

Al2.0

香港都有得dl 咁哥引
買完餸煮埋飯都未得 今次搞咁耐

可以用hk apple account課金？

天狼你有玩嫁啦

等我仲係日本7仔買左2萬點

港服又好
日服又好
美帝又好
玩唔到你買一億點都冇用

個ser係咪共通架？

講緊App Store咋
正常日本game唔會出現在香港store

課金方便

開ser 果陣整個新ac 試下先

不要插flag,ok?

刷多個ac 首抽好玩

好似唔錯 留名

我唔信邪

刷多個送俾人積福

SEEEEEEED呢????

仙人為左係舊登換取成人台已經犧牲左

點呀有得玩未

無獎問答遊戲 幾點玩得
琴晚凌晨4點開 估4點

聽日中午12點

呢個係山人，唔係仙人

打丁打得多 眼花

應該差唔多 仲未有時間出

賠1000石

10號

大家10號再見

咩事

準備落坑 有冇TG？

屌

超越隔離驚

咗快執

屌左聲

終於超越到Alice

同xxxalice 有咩分別

屌...琴日DL咗隻GAME，都未成功入過就話維護到10號

加一
諗住刷下首抽

岩岩瞓醒 一開game就見到十號 真係嚇一嚇

訓啦

如果10號真係 fix 好又ok 既，好過玩1個鐘停1個鐘

垃圾驚首抽都未玩過就執

即係點

今日解散
聽日見

諗住轉game

聽日轉囉, 仲玩SM咩?

維修緊，聽日開

咁搵下其他game先

新手一問
職業係咪可以隨時轉？

係

出咗都唔知

聽日首抽仲易, 加加埋埋新AC係咪有15XX石 夠60連

14號前好似有1685石

咁多石應該亂抽都可以夠開波唔洗煩
啱晒啲唔刷首抽同淨喺鍾意玩首抽嘅巴打

聽日幾點開ser

宜家無得玩？想down黎試下

開唔開得返都唔知

幾過癮

隻game已經完左

其實已經搞掂 但係要等更新個檔上google ios架
聊天問題就11號再搞

新ac 都會派1000石？

其實唔洗點刷啦 一把光武都開得 街場大把人carry

隻GAME好似玩突破架喎

Q&A
Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A: 評價網 -

8月10號開始到8月14號前, 一開波送1685石(14號後應該得1585石)夠你60連 打多幾關可以70連 (4星機率 10%) 暫時4星最頂, 冇5星

Step1 - 免費10連, 魔具嚟, 咩職都用得 我個人就唔追求呢個抽, 要同下面果幾10連夾到最好係好難

Step2 - 250石10連保底1件4*武: (同光武POOL一樣,但光POOL冇保底)
抽全職武器果個POOL, pick up緊嘅武器同魔具最勁

Step3 - 250石10連保底1件4*武:
當你抽完全職POOL, 抽到你想要嘅武, 就抽職業限定POOL

PS: 呢2個POOL 都係限定抽一下就會消失

Step4 - 餘下嘅石隨你使用

重要
突滿嘅4星同3星能力只差400幾, 同埋技能係無差別, 考慮到3星比4星更易突滿 (可參考以下網址 - ),
所以如果你抽中全職POOL 4星+職業POOL 2-3個3星勁武, 絕對可以開波. 除非你想挑戰難度一定要中晒全4星勁武為止.

Q: 又係ON9要突武game, 玩嚟做乜?
A: 每把武可以突5次, 4星食5把3星就滿, 3星食5把2星就滿, 絕對唔似其他game 咁on9要食相同星

Q: 有冇PVP 同公會?
A: 冇, 共鬥為主, 可以開房組隊一齊打任, 或者抱課長大腿farm裝過關

Q: 除左抽仲點拎其他裝?
A: 打主線, 活動, 會送4星勁裝 (現時建議谷戰力打活動狼王, 獎品豐富, 包括4星防具)
遲下仲有更多時裝活動, 大量時裝俾你改造型 (玩囡囡唔建議玩盾, 個盾會遮左大半個身)

Q: 武器係咪要升技嫁?
A: 要, 但唔洗抽相同武, 可以分解冇用武黎升技
PS: 抽到最勁果把野記得放第一個武器位, 因為主線會有得免費升技1次

Q: 一開波係劍士, 係咪可以轉職?
A: 可以隨時轉, 想玩咩就玩咩, 唔洗升技升能力(好似係)

Q: 造型係咪SET死?
A: 唔係, 可以隨時更改配搭, 幫囡囡換衫

Q: 一開GAME要揀男女同改名, 之後有冇得改先?
A: 可以, 男女24小時換1次
名可以重用,但要改就要課金石先改到

Q: 造型好似唔係幾夠洗喎?
A: 唔止, 隻game有探索功能, 每1個鐘探1次, 最多儲5次(可以用石加上限或回滿)
探索可以拎到唔同嘅珍珠去換石,強化資源,勁裝,同埋頭髮造型

上圖為取自kekeke某位人兄嘅探索結果, 魔具能力 - 魔攻特大UP

Q: 講左咁耐, 點引繼呀?
A: 請注意 ios同an 互轉可能會冇晒免費石

圖片由 darksze巴打提供

應該係咁上下, 有咩想知再補上去

我就抽唔到5突光劍唔開局

Q: 又係ON9要突武game, 玩嚟做乜?
A: 每把武可以突5次, 4星食5把3星就滿, 3星食5把2星就滿, 絕對唔似其他game 咁on9要食相同星
竟然係咁

但係獨用技點突破

你呢樣我就唔係好清楚了

咁我三星爆突
抽到四星 食左三星佢
會唔會計突一

好問題, 待試

4星食4星 突1
4星食3星 好似得20%左右 即係要食5把
食2星 10%
要同武器名 可以唔同屬

好似係 唔太記得

我都唔記得, 我食左一把突1, 冇睇%

技能都要突
突到7lv開始好難突
max9

有冇人譯下個公告 係10定11號玩得

大致話因為個chat功能整爆個ser 唔係話就咁加強個ser就改到 要成個功能改 而家佢同store反映緊換過個冇chat功能既app 予定10號但都唔排除11號 chat功能就暫停 要慢慢再整
利申：日文N4

Thanks 唔排除11號

佢全停都好過開下停下仲冇引 不過11號就好難忍

佢戴定頭盔架啦 話同store反映左 予定就10號 不過唔知store知個邊上架會唔會遲 可能會11號 唔關佢地事

有得玩未

未

有咩好玩其實
玩教學已經覺得悶 節奏慢到癲
係畫風幾靚

原來岩岩先搞掂更新sd去審查
有排等

最多24個鐘 快手啦apple

玩魔導玩到37 lv 打哂主線副線 石都打哂咁濟
雖然有ミトラs杖 但係一件魔裝都冇
如果1000 石都抽唔到魔裝
我係咪應該重刷

魔裝有咩咁緊要

加魔攻% 特大

Lm 今晚返去試玩 刷首抽

屌仲未有更新

可以改title叫RPG糞作

仲諗住搵個新坑落下

聽日見啦

13個鐘內會開ser

屌你apple 快手批啦

姐係聽日先有得玩？

12個鐘內先啱, 批左的話可能下一分鐘玩得添
宜家就係差apple 同 playstore 個update

蘋果搞掂左啦 全世界等緊Android

係啵

更新定等開SER

玩得

沒賠償

係咪入唔到？

入到呀, 係開唔到個BOX, 一開就彈

又斷過

黃金10分鐘

角色都未開到又斷

仆佢個街又維

笑撚死

日本表示正常照玩緊

啲大作搞乜鳩呀

點解我仲入到..刷緊首抽

又入到喎
係無啦啦彈

入唔到喎清

仲衰過之前
幾千萬人狗衝入去

一探索就斷

首抽得835石

果1千石應該未放出黎

探索點玩法 5/5 click入去交易所全部都不足

執地下閃閃下呀

我屌 THX

我得585石 你香港定日本app store download?

日本
我想問點為止可以起手

頭20抽算唔算好

重開有更新,會有1千石

一開波total有1685石

推返上黎先, 抽成點自己睇啦, 冇咩意見好俾

抽完1000石, GG了

再刷

1600石都好難刷

第一個pool選左職業, 之後全random

冇人出聲, 個個專心抽緊

仲抽唔抽好 定留石

個個都大大劍
屌
刷緊補師起手

魔

我又係

抽到兩把一樣既彩武 但唔同屬突唔到

隻公仔事前送 能力好差 拎黎裝飾用

我想問下點探索,禁完探索佢淨係比我換野同加上限個D

地圖搵啲閃閃下嘅野禁落去

執地下有閃令令既野

40連光pool冇4星, 我都算係勁喇

我最多都係30連無4星

本身維護前開左局
好彩呢家三抽抽中最勁個把杖

個SER好慢

其實係咪all in光武pool就得

睇你想玩咩職 中左果個職把光武就去抽職POOL

兩把唔同屬 突唔到點搞..賣左個把升技？

冇乜用WOR

唔該哂兩位巴打

但係職業pool唔會跌裝

機率全體復活+全體補都無用

光武pool抽到兩把最強既補師杖

咁你都唔明, 你得第一把同最後一把全補有用, 其他4星都冇甩用

唔知玩劍定補好 劍士把大劍好型 補就自保勁但清怪慢

1000石 第二抽

防具係冇得抽？

隻GAME都係玩共鬥 等人清怪

有 但冇PICK UP好難抽

你補師要你第一把+最後一把全補+個網S級果把提升回恢力+單人蘇生+全體特大
先叫勁 3星都冇所謂

得1支補血杖你話呢

再抽魔導具

神

我劍士

哇巴打個acc 好似唔錯喎
如果係我會先放下圖紅圈，
跟住見橙圈果兩把係4星武都會放住先（A杖我都唔知勁唔勁），
綠圈係SS魔具，
一開頭咁放應該實冇死！！
不過橙圈可以唔洗升住，或者少少地升10lvl 先囉

利申重抽緊

我首抽抽中防具

太多抽反而唔知咩好

其實一開頭應該抽邊個 ??
而嫁一開始有千6石. 抽到咩先停手 ?

抽中光劍後係咪應該繼續抽光pool定抽返職業pool

我係劍士 當時首抽中2把光劍 防具起家 我會覺得專心玩一個職業先 所以轉去抽劍職pool 背水一定要中 再之後抽魔具

新手一問

30抽完咁開得唔得

個個都唔睇首抽教學,到底自己要抽咩,抽成點先叫好

Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A: 評價網 -

8月10號開始到8月14號前, 一開波送1685石(14號後應該得1585石)夠你60連 打多幾關可以70連 (4星機率 10%) 暫時4星最頂, 冇5星

Step1 - 免費10連, 魔具嚟, 咩職都用得 我個人就唔追求呢個抽, 要同下面果幾10連夾到最好係好難

Step2 - 250石10連保底1件4*武: (同光武POOL一樣,但光POOL冇保底)
抽全職武器果個POOL, pick up緊嘅武器同魔具最勁

Step3 - 250石10連保底1件4*武:
當你抽完全職POOL, 抽到你想要嘅武, 就抽職業限定POOL

PS: 呢2個POOL 都係限定抽一下就會消失

Step4 - 餘下嘅石隨你使用

重要
突滿嘅4星同3星能力只差400幾, 同埋技能係無差別, 考慮到3星比4星更易突滿 (可參考以下網址 - ),
所以如果你抽中全職POOL 4星+職業POOL 2-3個3星勁武, 絕對可以開波. 除非你想挑戰難度一定要中晒全4星勁武為止.

去呢個網
FILTER返你自己職嘅武器
睇頭幾把你自己有冇
唔洗追4星
一把4星光武+3把SS~S級排名武已經叫抽得好好

一開始諗住玩盾 抽盾250保底

之後抽光pool第三 第四次 出回水 劍衫 魔衫

光劍同暗劍⋯ 繼唔繼續到落去

單機game?

係咪足夠玩魔師

一件蘇生武都未抽過

你啱, 不過要中曬都幾難

防具武器齊了

所以話3星都已經好勁夠晒, 唔一定要4星

好撚勁

之前刷中衰貪心再刷
刷唔返出來

搵左有你講個把三星 有啲感動

好撚勁, 完美咁濟
仲要剩900幾石

維護前開局，抽哂咁多石都冇pickup 武
如果重刷會唔會少左石

補師們可以參考下呢位巴打

GOOD

點解一開場就自動WIN/LOSE

同人共鬥, 隊友殺曬/死曬
不過會無exp

我見得4星防具抽, 我都抽唔到

因為你入左人地場，初頭D關基本上秒過

抽極都得一把全補

做咩個個都玩補

有冇咁誇

打一次LV1狼你就會DEL你隻死人重劍ACC

到時會唔會5隻補打王

求救

光杖*1
單補*2
完體攻特大*1
全補*1
魔具燈*1 (減仇恨)
第2個魔具 (物攻中,魔攻大)

多補, 減仇恨, 2招勁全怪單機都冇問題, 點會唔勁

放埋落裝備用黎打怪啦, 升1技好似分別唔大, 裝住黎打下先

連登唯一弓手留名

我抽到咁得唔得

有無巴打lag緊機? 定係我問題

藍色金邊箱都會出

如果我其實係2把光杖呢

可以開得但未去到完美咁誇張

應該又就收皮

都係武器pool到抽

我岩岩先發現個職業指南好撚多石送

d魔法命中95都成日miss

NOWLOADING...

Ser已死

日本又放工？

放工爆server

屌你老母 垃圾驚

終於都理解武器系統係點

想玩魔導士 咁樣洗唔洗重刷?

一理解到就入唔到驚

全職可玩

證明日本人做嘢都幾專心同勤力
開工又真係唔打機
香港大把人扮工打機

一明白武器效果同屬性係獨立就醒覺自己acc係幾咁廢

拎唔到石刷首抽

得閒玩就LOAD唔到

未開始就要棄game

on99
點解可以連GAME都入唔到

屌，點解個ser 可以廢到咁，又死 game

兩日後見

剩係可以打野... 分解或者強化都會斷
搞左咁耐都係死

屌你見到個post 就down 黎玩 重估係咪自己未做完新手任拎唔到物品 原來死ser

派多1000石黎定下驚先啦

派石啦

乜有死過ser 咩，我一直都玩緊

終於連打野都斷線

整緊 請耐心等候

連拎野都斷係咩事

第6關有事, 入極入唔到

無死係不停重新登入姐

岩岩一講完真係入唔到
宜家又玩得喇

點解個營運可以廢到咁，個ser 搞到屎咁

整完都係拎唔到野既

有整過咩?

巴打 仲記唔記得我

各位抽野單抽好過10連 我單抽中20抽單抽中左4-5件4星，把聖魔杖都突左2下

抽到咁 算唔算ok?

10

等幾日 終於玩到

強化到20lv 開始要好多石
應該分散強化其他防具升戰力定係照升死一把SS武先？

7-8又維護

個ser好唔掂 好慢
又lag

我以為電話lag咋

我以為我wifi問題

入都入唔到

初初都以為自己網絡lag, 我電話入左ser玩冇問題, 點知用ipad入直頭係login page先經load唔到入去......

都係個句 又玩唔到啊屌

改完名 過左教學 又維護

屌你老母垃圾ser

未成功刷過第一次既揮手

而家佢地撚狗咁撚

天使兄 又見面

你首抽抽成點樣 天使兄

我隻補師

想問下右下二個件魔具有咩用？

一開始冇理首抽 打到爆哂故事 每隻職得一把4星

第4同8無乜用, 無其他野換? 換把有用嘅3星武仲好

要入game睇下, btw都要入到game先

我本身見第4樣都有S評價我先放落陣, 等我陣間睇下有咩可以取代佢

加100%會心

屌你諗住唔理佢食飯先
食完game 都入唔到

提提大家 因為維修 打肥時間變左香港時間9-10

我隻補師有冇用?

我想問駛唔駛繼續抽光pool

左邊果4把係補C最TOP果4把

你已經有魔導士最TOP果2武,
你應該要抽魔導士果個POOL,
抽埋排名第3同第4果兩把S杖就最好

玩弓手有無用?

咁ok ？

只可以抽一次果個魔導POOL?
抽左了
定係職業入面既魔導

開得?

咁我開波啦
add me

刷到咁ok？

刷到2046

咁樣玩坦可以嗎

係咪夠鐘打肥

垃圾
紅石關又唔見左

見到8-9有但入唔到
又話9-10 但影都無埋

開ED

有了

我無

日本時區

好似幾好咁

無左主線關... 岩岩刷完首抽... 想強化都唔得....

而家咪有強化關

想問下我抽成點 有冇咩職推介

唔係要打左1-1先可以強化咩? 我誤會左? 等我見未玩到仲走去繼續刷

以前版本.XML全部用唔返

點樣抽防具??

點解會無左主線關

抽武有機會中防具

咁係咪開得波？

點樣共鬥？

Thx 巴打

認真
我玩弓手會唔會好不智

會

按共鬥

1-1都唔識開的話
我都幫你唔到

紅石關係咪無限時 打左粒幾鐘仲有

開左52分鐘

我都唔知, 繼引返個acc就出返黎

求解答，其實開得未？十分有幾分？可以更好我都會再刷

咁又唔洗你幫 唔係唔識開 之前開左幾次啦 應該係佢BUG左

主線咪係去交易所同釘宮講野

咁搞笑

話說有無人開 group 等之後一齊刷王 ?

時間限定唔係去到10點?

頭先試左上面把野幾次都好似無效果
有無奶媽用過"回復量を一気に上昇できるメイス"?

如果想sdd fd一齊打共鬥要點？定係只可以同隨機既人玩？

手殘

用BLUESTACKS係咪玩唔到?
禁左START跟住卡住左係個畫面到

試玩咗陣，依隻玩法會唔會普通咗少少
係咪無正game好玩其實玩住先

我一陣就棄左

引繼唔到

聽講魔導士勁 一路跟住上面既評價網黎刷都刷唔到
但係劍咁樣可以起手？ 起得既就開始玩算

玩左15分鐘
棄了
同sinoalice 一樣咁悶

好似幾悶咁

魔導具冇抽到加物攻既
定魔導士真係抽到頭兩把杖會屈好多?

又死左??

死死地....

玩弓勁好運
有一把突4左添

無公會無乜心機玩, 好似玩緊單機咁...

個ser又唔知做乜柒

垃圾

石都拎唔到

應該好快又會公告要等2日 今次唔知又要disable咩功能

咁樣開唔開得？

disable抽4星功能

屌你老母臭閪game都入唔撚到 辣殺

垃圾到仆街

突防具都唔得

俾膠隻game啦

爽 近完美裝 沖到17000戰力
又開唔到箱 緊急維護又有得送石

玩盾唔洗駁職業防具, 狂打活動王套裝就掂, 仲有得突滿

咁樣開唔開得呀 各位巴打比啲意見

齊8件先開

推返上黎先
想要完美抽 最好抽埋
劍聖套(物攻特大6%發動), 魔導套(魔攻特大6%發動), 聖職套(回復特大6%發動)
坦就唔洗, 突滿活動狼套已經好勁(HP特大)

套姐係咩???

坦必要裝備:

呢個唔洗多講

吸仇恨 暫時是但一把都夠

BUFF攻 加防 攻大 唔錯選擇

物魔傷-50% 唔洗問啦

魔必要裝備:

一樣唔洗講

單補同蘇生, 有1-2把就好

唯一大大力AOE技, 有把就最好啦

回復力UP 補血更穩定

全補, 有1,2把就可以輕鬆好多

補套 唔洗同咁多人撞衫 能力又勁

劍同魔就唔講啦, 唔係太熟

防具套裝 sorry 打得衰左少少

屌你 弓呢!

講得好

講真 e加咁多石 點刷都開到局 不過防具真係好難刷

想問咁樣可唔可以開局? 另外樓下巴打講既防具可以點抽? 求指教

[quote]想問咁樣可唔可以開局? 另外樓上巴打講既防具可以點抽? 求指教
[iquote]

收皮啦 我玩弓呀

弓 sorry 原來唔記得左呢個職, 唔熟唔講喇

職業pool 有防具抽

我想問引繼係咪會綁死佐個email 即係人地入到就可以引繼? 定一次性登錄

坦必要裝備:
呢個唔洗多講
吸仇恨 暫時是但一把都夠
BUFF攻 加防 攻大 唔錯選擇
物魔傷-50% 唔洗問啦

補必要裝備:
一樣唔洗講
單補同蘇生, 有1-2把就好
唯一大大力AOE技, 有把就最好啦
回復力UP 補血更穩定
全補, 有1,2把就可以輕鬆好多
補套 唔洗同咁多人撞衫 能力又勁

魔必要裝備
唔洗講
大傷&20魔傷up 有2把唔同屬就正, 個人認為3把全體傷已經夠皮
龍人量提升 ok la
單體特大傷仲要回血 2把最好啦
提升30%傷 出單體技前出
魔攻特大up 6%發動

劍同弓就唔講啦, 唔係太熟
新手就參考下啦 高手就指教下

唔清楚 答你唔到

對隻game有少少失望, 原本以為係有map行好似劍與魔法王國咁撞怪

搞到唔識點組3 個frd 再組2個街人打狼

想問下套裝邊到抽

防具?

普通職業pool
抽極都唔中

抽曬送既石
全部都係補師裝

好唔錯喎

岩岩谷過2萬戰 早抖聽日見

抽埋條加魔攻既褲同一堆一樣既裝 算唔算最好既開局

但我想玩坦呀

依家NICONICO果面D日本首抽痴線佬已經係講緊抽齊上下防具+煌武
武唔難抽 防具(傷害特大果款)先難

點先有20抽呀
一開始佢好似限死左10抽

咁我re係del game 再down定係點

會唔會係你未拎石？

其實我覺得唔洗刷防具 而家出得狼王比坦 遲啲都會出埋其他職

防具係抽職業魔導具個到，定自己隻職？

強化石關明明開左，
入房打個就話期間外，搞乜

個banner尋晚擺到而家 唔知係特色定係bug黎

回復力UP 補血更穩定
試左好多次 呢把野用左等於無用 用前用後補血數量一樣

有無人可以答下

自己職

咁點打強化石

今次抽得OK?

bug全部都係bug

佢尋晚額外開一個鐘先打到

當你地仲打緊幾千時
人地已經突破天際

係咪未轉日本時區

想問下各位巴打 咁樣開唔開得？

魔師啲武好難刷
支全體杖好難出

自膠

追番d link先

可能太多人玩魔導士，
琴日抽撚到我
點知頭先手痕單抽抽到把3星2杖

回血杖好定回血水好?

依個抽唔到既??

要課金

開得??

睇返#677 個留言啦，有教學

個個都曬4星, 得你咁慘抽呢D
咁我答你啦
得一把職業武器=冇用

睇你係咪唔諗住轉職
如果你諗住乜職都玩下, 咁冇課應該allin煌武
始終煌武係限定, 其他可以慢慢農

有無巴打可以解答我？

咁開唔開得？

總算似啲樣

有無人一樣打唔到肥

秒經:
日本時區

更新左少少

坦必要裝備:
呢個唔洗多講
吸仇恨 暫時是但一把都夠 2把有齊最穩定
BUFF攻 攻大 唔錯選擇 之前睇錯 原來會俾物理扣多30% 用前注意
物魔傷-50% 唔洗問啦 回血CD就要出

補必要裝備:
一樣唔洗講
單補同蘇生, 有1-2把就好
唯一大大力AOE技, 有把就最好啦
回復力UP 補血更穩定
全補, 有1,2把就可以輕鬆好多
補套 唔洗同咁多人撞衫 能力又勁

魔必要裝備
唔洗講OP又型
大傷&20魔傷up 有2把唔同屬就正, 個人認為3把全體傷已經夠皮
龍人量提升 ok la
單體特大傷仲要回血 2把最好啦
提升30%傷 出單體技前出
魔攻特大up 6%發動

由於太多人問劍職冇咩人理 我就出埋俾你地參考啦
極大攻 比特大更大
特大攻 雞肋效果就唔提
中攻 50%HP以上追加傷害 唔錯
攻少 但下一擊多200%傷 迅間傷害爆發
當擊中, 敵被物理扣多30% 點連COMBO? 唔洗問啦
劍聖套裝 暫時最型 效果強勁 好想要

弓就唔講啦, 唔係太熟唔講啦
新手就參考下啦 高手就指教下

會扣自己一半血

出血換傷害 好人地出痛到PK 但俾補師鬧死

見**人地

出之前大叫:幫我補血!!!

第1次10抽,好多4星

防具用突到lv70既活動4星仲好過用抽嗰D得lv50

睇技能
唯有希望佢之後咩職都出免費4星防具

所以玩坦正好多, 活動HP特大 好正

不過有3個FRD 未ALL IN 晒已經抽中成套補/魔師裝 +4,5把必要武 負碌到ON9

但點先有10k戰？
谷哂都係得7k

有冇人知 可唔可以組2,3個人 加街人打關
開房功能冇咩用 得3個人 開好房招唔到街人入黎打狼

本身就係 但lv70而且技能又唔差 好過著件lv50做玻璃大砲

個一刻佢已經唔係你個friend

防具係咪得煌武pool有?

有lock個位？要add friend?

好彩我玩坦唔受串
冇話玻唔玻璃嘅 坦得好 都冇咩問題 套野爆到特大物/魔攻 自我感覺都特別良好 好過發動HP特大, 不過我都唔建議抽, 太難

職業POOL 都有 唔好抽其他POOL 呀

第2次,好似有用既都齊左

ADD 左試過 都係唔得

補圖

谷戰力就等佢限時武器石關啦 勤力打上級打足一個鐘, 夠打到20幾萬粒石,升盡晒啲武

你老闆駁屌 夠薑1次過抽晒先CAP 圖

係唔係要轉日本時間？

追左上面,好似差2,3把未出,試下抽埋先

冇錯呀 日本時間先打到

去keke問啦，佢地約戰

都得啵 GOOD

total 60抽,好多重複有咩用同埋應該用邊幾把,岩岩玩唔識分

屌你我可唔可以唔教你

你組套升滿輕鬆破2萬戰 仲要實用好勁 好提子

成日用呢把之後自動
轉頭就死左

我個account撞左車，4星昏迷至今

唔怪得知見到有人無啦啦扣血 仲以為我lag機 出技果條友仲要轉頭死埋

應該用邊幾把

俾少少時間我寫俾你

thanks

圖上到下左至右咁講
1. 4星 +50%魔物防
2. 4星金色果把 出完佢再出煌武回好多血 (我打最高難度狼唔洗補師 靠呢個COMBO坦住過)
第2把垃圾4星放輔助
3星紅黑果把 唯一攻大武器 出左陣小心就得
3. 屌你老母職業POOL都出煌武???咩天理 我個50個AC都未見過 仲要出埋褲咁ON9 再出另一隻屬50%魔物減傷 連出2把減100% 你玩晒啦
4. 4星綠色呢把冇睇錯應該同3星紅色1樣技, 直接+5000 滿仇恨值 拉王用
5. 仆街煌武有得突, 又有支HP水回滿HP同龍人量, 同補師講BYEBYE啦
6. 中多2把50%有得突2下 你老味, 剩下個4星AOE技同減傷 唔齊裝可入 SOLO小兵都有用

4字隻講晒 - 屌你老味!!!
駁埋騎士上物防裝呀笨

上身防

我玩法既 萬7戰 但係打人唔夠劍痛 又脆皮 打狼成日死 可以點改

咁樣使唔使re 唔識分

感謝 同埋相同裝係咪可以有升技之類既野?

你出第1行第2把BUFF20%+第2行第2把BUFF 30% 再出100%爆 再出第2行第1把特大傷 應該就真最痛闍傷 換煌武就最痛光傷
如果打狼黎計 要光傷先打到佢痛

不過你冇可能高攻得過劍嫁啦, 高過仲得了,群體單體玩晒...noway 再加上人地煌武係極大傷, 高過特大

職業真係有煌?

自食, 突破你啲4星就得 暫時你啲裝好夠用, 玩下先, 好快上手

係囉 呢位巴打真係駁打

睇#721 有講

咁我呢

算啦歐皇通常係智將

點解個個都咁驚訝? 我都抽過把

佢出埋條褲再加勁4星 真係...

整張圖黎 懶得碌上去搵

抽得靚先評下, 普通或者爛就望返#721 啦

可能遲d打d魔攻或者幾隻王先會勁啦 而家打狼好無力

ON9無啦啦重新load過果1637個file

點解凱恩武剩係得暗屬先推薦?

你完全冇吸仇恨 打狼關一定俾補師屌到你死
我細佬一路打狼 一路屌啲坦冇Q用唔吸怪
先要呢把 直接+5000仇恨 次要呢把 所有招+800%仇恨
呢把我冇用 全體減魔物傷10% 冇咩用, 不過你2把連用20% 可以試下嘅
AOE 中傷 減10%物傷, 打小怪可以一戰
其他4星唔評,你都知有用 中規中矩啦

慢慢黎啦, 遲下啲活動BOSS 應該會連續幾關, 唔似宜家直入打王, 到時BOSS 前應該有好多小怪或者幾隻小BOSS 到時你就好有用嫁啦

紅黑果把? 我都唔知

咁你細佬有冇話冇坦打得仲快

想問下依加首抽有千7石
想問係咪抽左光武果個pool先？
好多pool唔知抽邊個好

樓主打咁大篇嘢都冇乜人睇
個個都抽完照問

吹漲

有冇人想要，因為唔知玩乜 免費送出
另外引繼係咪要email? 係就留一留email

隻隻GAME 都係咁, 見慣不怪
樓上上睇#721 啦

咁又冇 冇坦補死佢 啲魔同大劍1,2下死
BTW 你想講咩 係咪想諷刺坦拖慢左你打狼

有啲樓主照答果下抵死

啲魔同大劍1,2下死??

打一大堆野冇人睇
精簡完都冇咩人睇
係要出埋圖 咩職要咩裝先開始少啲人問
PS 對唔住弓手們 我真係唔識

所以先諗緊重唔重刷好

我頭60抽個奶媽都有75分, 仲抽埋件奶媽衫, 之後玩到萬3戰都無再抽到一件好野, 而家再刷過

有無人要刷舞會
檢索448003580
禁移動入黎

有好有唔好 坦補多就可以auto唔洗理 不過打得慢
4dps就打得快 不過要自己出技

game content有啲少, 好快刷完
二轉職之類嘅野未出

delay左半年都係咁, 個更新速度真係無法想象

你個名

咁都叫少, 咁都快刷完

單單舞踏會有成4關, 每關要刷50次已經想死
btw仲未刷到好account

回樓上 咁貪心想刷過

細佬上級狼話魔/劍俾狼連咬1,2下就死 佢咁講我咁聽 不過我2萬戰坦俾隻野咬2下都冇大半血

都係, 4DPS要出盡奶力快殺隻狼先掂

刷完主線咋?

目前黎講升佛心啦 10%4星 開波6,70連, 邊度搵

我都想返轉頭刷個靚首抽 反正追活動同戰力都好快 (唔刷舞活)

已經放棄奶的夢想
唔知夠唔夠時間打狼

主線好似有13章

客觀去比較嘅同類型game有sinoalice/BDFE/劍與魔法王國之類嘅王道rpg

三隻game一出果陣啲content都多過呢隻

狂刷50關呢樣野都係學劍與魔法王國, 但係遊玩性就低好多

delay左六個月都唔知搞過乜, 暫時都幾失望

利申: 兩次beta都有玩

好明顯唔同類型
得長期維修一點相似
呢隻係似MMORPG幫自己換衫
職業好明顯有好大分別

其實呢隻 game 主要係玩紙娃娃，追求遊戲性一定係玩錯 game

你指我 ?

一定唔係我

劍與魔法一開波我都有玩, 真心唔錯, 但個營運真心ON9 愈出愈差
利申全職滿LV課左2千幾

係你啦, 評完就咁快想再刷 真貪心

成個post得我冇曬過裝就知我幾廢啦

你講到好似好冇用咁嘛

完美開局:
樓主post個幾把必要裝備
完

仲有我

呢句野要長期置頂

咁我應該讚埋你嗰啲4星 我錯
BTW 你鍾意啦, 有模擬器多開都刷得幾快嘅 前題你有時間同坐係電腦前

電腦計算結果:
機率同六合彩一樣

係囉, 見你都成日一齊推PO 但係唔見你PO 裝

算啦，我唔係玩首抽
早d玩希望遲下會好啲啦

睇完上面D人post裝
自信心即刻冇晒

大家有冇打哂閃光之守既獎勵？

我拎晒石就走左

我就狂打上級 沖到防具50LV

你同猴子巴加油

再分解裝？

琴晚入GAME睇,9月就執台服,得返日服

真係刷唔到補屍
改刷劍就係咁:

開唔開局好

唔開
俾個ac我

比著我會登錄左繼續抽 反正都要等今晚打強化

已綁email sor

可以再綁過架

冇乜特別 你仲要裝件法撃導具充數

第二手把劍突左一，我咁抽巴打覺得夠唔夠靚 ？ 已追文，想聽你意見

即刻比人超越

要返工, 不了

好感動 既然你咁有心追晒, 我都細心評下啦, 雖然我唔係玩劍,但希望適合你
俾5分鐘我打埋佢

一句講晒
連登server廢D定mitrasphere server廢D?

新手一問
玩劍盾
中左巴打講既煌武同其他buff/減防武
係仇恨武抽極都得3星
開唔開局好

圖上到下左至右咁講
1. 煌武抽得好
2. 呢把特大突1 無得彈啦
3. 呢種武器唔同屬, 劍部分都會唔同色, 所以我冇記錯應該係下一擊+200%果把, 迅間爆發,有用
4. 呢把唔出色但大傷黎講唔算差, 加上你暗屬, 打晒5屬都冇問題, 唔錯, 仲有海獸特攻, 遲下睇下有咩用
5. 擊中隻怪, 隻怪受多30%傷害 有用, 連得靚會好痛下
6. 呢把野係咪BUFF 自己60%攻? 如果係都唔錯嫁
7. 打前排怪, 我就覺得普普通通啦 劍都係集中單體好
8. 攻大,暗屬 特攻亞人 同4. 差唔多

整體黎講 抽得唔錯, 仲有暗屬補足, 可以去馬
講得唔好請勿見怪, 歡迎各位大劍士,劍聖抽插我

如果你追求爆發傷更高一層樓, 可以放埋100%爆擊果個魔具
不過2個都係得7秒幾, 同唔到你200%傷果個夾

魔具屬性有冇實際用途?

打怪應該都係克屬用途

終於識開房組FRD 組街人刷狼

巴打真係好有心機

但係補血瓶, 爆擊卡喱啲唔係傷害用途

廢奶留名 希望遲下有得一齊組隊打王

專做補師 應該開得 但抽唔到防具

好撚多人打狼用完就死
救都救唔撚切

同上面個補一樣 有4把有用
我都中過好多次 仍然刷緊

啱用就好

咁應該冇乜用

好呀

再過份啲係用埋把背水劍

防具唔一定要追, 補師用狼王套HP 特大HP 都可以用
整體黎講抽得算幾好 係衰在冇支單體回復大

E 唔係喎 你仲有成12XX 石 抽得好好

有冇人要 14件LR

單體回復大唔係必需 補得唔多 復活機率又係低 要群補好過
仲有1200石可以繼續抽啦 最好換左第5,6,7,9

佢上面2把咪係群補
同埋第5把先正 buff完用群補龍人全体補1600up

5係咪唔升補量?是咪有bug?

想玩弓 但好似真係好廢

職業指南啲quest有bug嘅

LOST

我夠知果兩把群補
第5把認錯左, 唔同屬唔同左色, 不過你確定補到1600up? 140%咋啵

我都想知, 尋日玩左1晚都未work過, 今日都時得時唔得

我想問
點樣自己開場比街人入

玩主線共鬥 入親場都即完場 已經WIFI

補到
係用完80% 然後先開龍人化用群補中up

打狼見到無補師就知兇多吉少

你base補幾多?

你講乜都唔開冇buff補幾多? 6百幾掛 唔肯定有冇記錯

Yes.. 600幾咁多 升爆左skill?

宜家開始玩 裝上身係呢八款
兩攻 四補 兩加補

啲石可能留住再算

岩岩試左 但係用完要cd 180s.... 痴筋

冇升 戰力16xxx
你如果玩補不如去試下 冇咁多我再cap圖比你睇 冇報大數
實數係1675

你用錯左第2件武 中補群體龍人化cd16

冷靜, 我冇話一定要單補, 事實上巴打個AC以我所見應該主要得3招全補, 如果有單補回復(大) 更好, 唔洗靠晒全補1個人. 仲有我諗補師救人唔係靠佢武器嘅低機率救人掛? 應該都係開龍人先救 以上小弟愚見

岩岩試左補15xx 但係要cd 180s...
如果龍左先buff再補就補6xx 但係cd無耐到

幾好, 引左幾個大聖者討論下, 巴打你執到

O.. 原來有寫龍人之後個cd時間

唔係補司, 唔明你地up乜
全程auto算數

全體返生果把野 龍人用完要180s 真係要冚家剷先用得
死晒之後得返奶媽又好難儲龍人 突然間覺得玩奶媽好高深

基本上淨係用樓上4把杖打lv2狼 3法1劍呢種死亡組合都保得住
不過係有D驚險

係 4星龍人全補CD180s 仲要普通都用唔到 要好夾時間
放多把3星既 龍人補一個CD就80s

玩過補就明 群補(中)每人+2xx 單補回復(大)一個人先+3xx 真係出左都唔覺
如果用龍人救左1個人 就無左龍人群補 所以用到嘅機會又會細左 我枝單補都係因為唔夠群補武所以放住先

想打狼係咪應該先打一套光守裝?

用完單補救唔救到人先, 遲下有難關咪要多支單補救人穩陣?
好彩我都冇UP 錯

都係果句, #721 開始睇起, 有教學, 幾其他巴打參考

可惡.. 奶媽打LV1狼已經唔可以AUTO

可能我細佬玩得勁, 見佢單補我補800幾900, 就推薦俾人用
利申6000血, 開龍人自補回16XX

救到 但係就用左龍人 群補變到加好少 好容易救一個死全家

救到 龍人單體蘇生 我都係諗住救一個就用4星全體蘇生好似好晒料
就放把3星落去做後備 死一個用3星 死多兩三個先用4星個把

仲未打到狼

用左龍人或者BUFF就可以加到咁多 我通常會留比群補技用 如果其他人無扣血都可以頂住先 但係隻狼已經好多群攻技 補死人

召集玩魔師嘅面孔

感謝萬分

miss 左你添
冇記錯你玩法? 呢套野唔洗特別打, 有都係放輔助, 補點著都係脆皮 靠坦坦狼咬同補師補血, 唔係一下死就掂.
新手都係升送果套4星裝上20lv 撐下數值算, 到一陣強化關升晒武器先再慢慢升防具同裝飾, 過萬5 戰力唔難

樓上上客氣

想問下升裝飾果 d 綠石係邊打？

我係係揀地圖 共鬥100% 果度farm, 一場400幾
hard 6-8好似, 最快一場5秒完

或者喺地下慢慢執

收唔到信 刷唔到首抽

我想問係咪又入唔到

咁有排刷

呢隻根本掛auto game
1關要刷50 場

放工時間
垃圾server又死左？

又死。。

刪得game 啦 日日收工無得玩 好撚廢

想問天球儀 各位巴打點睇？玩劍係唔係唔使裝？

有死咩 好順冇斷過喎

劍黎講作用不大呀

thanks bro

好似係入唔到 但係入面仲玩得

一樣咁仆街

補師回血係計魔攻黎回定咩 我極大單補都係回4xx

?
剛剛先login

突破, 攞石果啲又死, 打野無問題

入唔到

溫馨提示 7-8 轉日本時間打肥喇
入到既話

打緊
我覺得佢server有上限
保持通話

係喎屌 唔記得左

樓主好熱心回答大家問題

喱隻game係咪唔用wifi玩唔到

轉左玩補之後真係好難說服自己轉玩其他職
18LR坦 14LR大劍首抽都直接Del

呢個鐘數 我又要再講
入唔到game啊屌

唔要件4星盾換件3星挑撥盾之後坦得好穩
補淨係補我就搞掂

一直都玩緊

死左?

又彈

抖抖先 一陣轉香港時間應可以繼續打

隻game咁似sinoalice
連死ser呢方面都似

一定唔得

尋晚都得 可能未fix呢

尋晚係特別安排 官方人手開關先有2粒鐘打 唔洗轉時間

咁樣開局得唔得

人手開關咁白痴

廢ser 仲係突唔到 有肥都無得升

點睇？淨係用左開頭佢送啲石抽

打狼無補真係打毛

永遠都打唔到肥

有補都要隻補生性...

3把種族弓好似太重複
如果抽到全體buff弓就正

又入唔到game

有無補師想打2lv狼

打緊

I mean組隊打
唔想隨機組

9:00 - 9:29 維護
9:30 - 10:29 肥料
11:15 - 0:44 維護

呢個係咩玩法

反正有石,搏下先

開新po有無人開 group，想同巴打一齊刷狼

依把？

可以安心Hapi Fri去 明天再續

煮個飯返黎大部分都係屌個server嘅

証明你有爬文 抵讚

啱呀

第1句啱 其他人受傷機會細咗
但淨係補你一定唔掂 一樣係長時間用全體補 如果唔係其他人會死哂

降防20% + 30%魔攻+龍人+必爆擊
煌光杖 一下轟狼人20000

劍把黑武係咪要換走
自損一半真係好反智

補一個仲難搞 情願無坦
同埋我有時見隻狼出全體技果陣 隻坦扣得最多 唔知係咪用左D咩技

其實有冇得不斷重覆打同一關?
每次都要彈出去再撳多次塊版
係咪有咩制我MISS左

我暫時打上/中級狼都唔洗補師補 應覺好爽 煌盾自回都輕鬆夠回

打每一關果3個人係咪真人一齊連緊線打
定只係電腦嚟

應該個個人都係咁

冇cpu 嫁啵

共鬥入黎果d真人黎掛
仲可以follow人
可能好似sinoalice咁單機有bot幫

依把
光武同加迴避就隨緣

點樣combo?

你自回但係其他人都會比魔法射死 除非個個都自帶回血

4劍速攻最完美

石又拎唔到 野又打唔到

GG

屌係老母 打唔撚到啊

主線同活動D石攞得七七八八
除咗首抽保底4星池外其他石全ALL IN職池
全範圍武同一件衫都無抽到

係咪死左SER啦

入去打一場斷一場

我有2支龍人值大 -仇恨支杖
用完 降防再加龍人值
跟住加魔攻 100%爆擊 龍人 煌光杖

刷唔到account

佢千幾石送到幾時 晚晚成鳩日斷都幾大獲下

日本大節日 好多人成個星期假 應該都會爆多排

老老實實
突破好重要
5把3星先1突都幾難
難在要同屬

都okay ge

unique光武真頭收得皮

開新Account 過完教學就黑畫面

無論我部iphone 7 定samsung 機都係咁.....

肥料要 手機轉日本地區先打到？

推爆佢

995

996

997

998

999